廣告片中國地圖不全 企業被罰35萬

不完整? 你連台灣都加鳩咗入去啦喎
係咪未加一帶一路D非洲國家

35萬廣告費，抵俾

個南海同釣魚台呢？好嬲好嬲

等睇宇宙圖